原來做得再好都會俾人飛

岩岩俾人whatapps 講分手，

講我對佢好好,100分男友，但都俾人飛，

今日番工又俾人鬧，

雙重打擊，我唔敢搵朋友傾計，

我想死！

客套說話姐

女無左咪搵過囉 洗乜死

根本女人就係賤 對佢好只會覺得好應份

出去食嘢人地叫你靚仔又信

依個咪死症咯

加油

點解分

掂啦，一個人

一樣都係對對方好都咁 好驚再比人飛

做得太好都會俾人飛

鐘意你 屙舊屎都話香
唔鐘意 你做乜都當無到
清醒下

其實唔係你做得好唔好既問題

係佢對你既愛已經淡左

I KNOW THAT FEEL

你仲講得出「原來做得再好都會俾人飛」就證明你根本無想像中咁好

你覺得好/身邊人覺得你做得好 就= 你做得好好？

醒下啦，你對佢千依百順又點？佢想你為佢做/為佢改你就去做咁又點？
歌詞都有唱「越嚟越容易得到越嚟越唔珍惜」有意思咩 因為驚佢離開你所以你做得更好，然後加快死亡。

再講，做得好唔好唔係由自己講出黎，或者你試下咁諗「三五七年後諗返呢段戀情，其實你係咪無想像中咁好？」

我以前都以為自己為女朋友做好多野，改變好多，不過佢都係送上門比第個，然後再瞞住我成半年。
個時我都好似你咁諗「我做得好好啦，點解仲要比帽我仲要飛我！？」

後尾過左兩個月左右就慢慢諗通左，其實當初我都無咁好姐，我做左好多野，改左好多野，但呢啲統統都唔係我真心想去做/改，我做呢啲野嘅出發點都係因為「佢想我咁做」
所以後來我明白，當你為另一半做嘅野唔係發自內心，只係「佢要求你就做」咁樣好無意思。

睇開D 我都未死 你死？

好冇用
要有人識珍惜你先得

相愛並非講求付出了有幾多

你做到好好啦 係佢唔要你 佢唔值得擁有你

好好？100分？
你自己咁諗姐 有無諗過條女受唔受？

句野佢講

你太好 (所以冇新鮮感)
有啲人拍拖唔係想平平淡淡，有時要嗌下交，有時要你發火屌撚柒佢。
就撚哂佢真係無撚用架
女人係養唔熟架